有無人係元朗廣場 求救！

急需一張相交人 是但影一個位俾我得唔得

ching8點啦喎

唔好google la
我一早搵過 無張岩

十幾分鐘都無人救

等跪玻璃啦

即刻飛車入元朗影啦